大家樂個公司三文治真係幾正!

非吹奏,以前冇咁好食,

多士脆而不乾,D蕃茄新鮮,炒蛋又夠嫩,仲有芝士

圖呢

我肚入面

畀半個你

垃圾 美心好食好多

咪玩啦

我明明樓下有美心,成日迫住要行遠d食大家樂

話大家樂好食嗰啲都係廢物

美心同大快活都好食啲，大家樂個管理層好有問題好多時都好污糟同埋啲飯落得太多水，煮爛飯，都可以話好食，條利有問題？

其實出過幾次, 即係食食完就會突然無左

利申屋企開餐廳 我金舌頭

我返港島,大家樂d食物水準真係好食過美心bo

係咪地區問題?

間美心真係好難食

細個時就好鍾意食

有個雞扒烏冬 塊雞扒難得地幾好食
又厚又大塊 夠汁

雖然個烏冬好難食

我食咁多年大家樂冇食過爛飯

唔同架,個公司三文治係新款,改左料,以前垃圾好多

依家堅正

係佢本身隻米唔受水，唔好食

大快活係得早餐D炒蛋好食,下午茶都OK,

午晚餐好垃圾

你食下大家樂個早餐嘅沙嗲牛肉麵先啦
佢個面頹到就咁攞水浸
都可以話大家樂好食嘅我冇嘢好講
證明好多香港人都係唔識食野

大快活晚餐真係差左好多

原來有新款

以前食過大家樂公司三文治(有幾塊薯片)覺得垃圾既,

真係要食一次,轉左真係唔同晒

我唔食沙嗲牛肉麵,

我多數食通粉,米粉,麥皮,

沙嗲牛肉麵好少地方煮得好食,你話大家樂公仔麵垃圾,我都同意

呢個真，我覺得食飯要睇你叫咩飯

痴撚線依家D打手真係當人ON9
呢份公司治有得叫半份+其他野架麻, 係咪?
我叫左半份先慶幸叫左半份, 難食到仆街
依家D 打手就搏D人少出街係度老吹, 好賤

你咪又係大家樂打手 屎都吹到上天

好撚難食喎

咁佢個炒飯就真係好難食

但係大家樂就一定唔好食㗎啦，都可以話好食，冇野好講

多士脆而不乾,D蕃茄新鮮,炒蛋又夠嫩,仲有芝士

實情:
多士硬而乾,D蕃茄用伴碟果D,炒蛋老晒,仲有芝士
仲要餡份量少, 鋪唔晒個包, 最後幾啖只食包

on撚9做打手就唔會相都唔影張啦

話時話 有無手足知點解以前公司治唔會放餐牌 次次都要調戲啲呀姐先知有無

太忙，做唔切唔想賣掛，以前細個買大家樂下午茶外賣試過等成20分鐘

大家樂淨係會叫焗豬同咖哩雞/腩
其他不了

又唔切邊又冇薯片

唔關事 係做唔切就賣咩都做唔切
最緊要睇佢果期三文治檔推咩 4g5g鋪行舊系統果堆
依幾年茶餐都係豬排包 熱狗 三重多士 公治 賣到謝就轉流
新系統果幾間大鋪 10點有三文治賣既就另外一張餐單

巴打食開屎？

但到兩點鐘賣既野都一樣

大家樂下午茶以前d熱狗同公司三文治，多士有order先烘同叮，好撚慢架，唔要麵包果d就快好多

大家樂近幾年午市越做越閪

指引 有飛先做 唔比預產。所以明知做唔切都無辦法
無得做定幾份頂一頂住個雞頭

公司三文治邊個發明
點解無工廠三文治

學校三文治

我知佢要即叫即做，但食快餐等個下午茶等成廿分鐘，所以好少食，係依家返寫字樓區下午茶少人先敢叫